連登仔第二次世紀聚會，將於今晚中環遮打花園舉行！

第一次金鐘冇出嘅你有機會啦

今晚2000 遮打花園見！！！

撳錢啊！今晚去遮打花園啊！
愛香港愛自由啊！
今晚去做花園軍師！！！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

撳錢啊！
愛香港愛自由啊！
今晚去做花園軍師！！！
連登第二次世紀聚會將於2000 中環遮打花園！！！！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

有今生，無來世！

推

今晚8點見

光復香港 時代革命

又要去麥記合照